特朗普大型競選集會出席人數遠低預期

之前唔係話好多人排隊？仲有侵又講 on9 嘢

特朗普稱新冠病毒為「KungFlu」被指涉種族主義

美國總統特朗普出席疫情爆發以來首場大型競選集會，在俄克拉何馬州塔爾薩市的集會場地，出席人數遠低預期，可容納19000人的場館仍有多個座位未坐滿，競選團隊取消原定在室外的集會活動。特朗普在演說中形容出席集會人士是「勇士」，又說沉默的大多數將比以往強大。提到對手、民主黨總統參選人拜登，特朗普形容他是激進左派無助的傀儡，5個月後會將對方擊敗，又將近期示威抗議中雕像被破壞的事歸咎左翼分子。美國累積超過220萬人感染新型冠狀病毒，近12萬人死亡。特朗普在演說中，將病毒稱作「Kung Flu」，被指暗示病毒源於中國，言論帶有種族主義。特朗普說，美國已經有2千5百萬人進行病毒檢測，數字遠超其他國家，愈多檢測將令更多確診病例被發現，因此他期望放慢檢測進度。白宮官員其後表示，特朗普明顯是開玩笑。

2020-06-21 10:53:35 (2)

kung flu又做多左喎

有幾做多 事實中國病毒 再講呢個名又唔係佢改

chinese virus 咪幾好

罷工公投都多人過佢

留名睇連登仔又話當年希拉莉勝出機會九成又咪輸

source?

啱啱搵到圖

呢個係室外場因為無人 cancel 咗

係好多吉位

怕病毒姐嚇唔到我既

前一個post連登仔先圍爐打緊飛機架喎

Hk Taiwan Tibet India Vietnam

吹到話有100萬人話REQUEST今日張飛,結果得9000人出席....出面直播仲要一條友都冇

亞視壽包

Biden 瞓喺度贏

又話要排幾日隊又話幾百萬人攞飛

我能屈能伸 當拜登當選到我咪轉軚做藍絲唱好中國 驚閪

其實搞黎玩自己做乜鳩野
申利：一直支持侵侵 但我覺得佢今年玩輸左自己

咁之前有百萬人排隊係咪fake news

其實真係唔好再催眠自己Trump會贏

愛侵力:我睇唔到,我唔知`

川普塔爾薩集會演講：「世界像末日一樣了」

入場個d又唔戴口罩 有侵侵 有侵侵唔驚

我做埋紅絲出征

你自己10年前facebook參加過幾多event係最後冇出席既？

而家個case一鳩樣

好似話已經有9個工作人員中左招

呢啲咩黎架咁 鬼呀？

好似本身話預有10萬人去 支持同反對加埋

樓上果dd擺明對家斷章取議

大紀元新聞

上網search下樓主個主題 全部都簡體字

Foxnews都有報導上層好多吉位啦

係咪要盲目崇拜到所有不利消息都當fake news?

Source? 如果from CNN 我就唔多信， 個show都未開始而且入去前要做病毒測試，出面仲有班BLM响度示威

仲出嚟集體傳染咩

咁多人又變集體感染

好多人問 source
呢段新聞係 RTHK tg channel copy 嘅
RTHK 參考咩外國媒體就唔知啦

佢地咁想要source, 你咪比foxnews佢地囉
再唔係npr都夠中立

睇黎Biden贏硬

慘到
撐警集會都多人過佢

等陣, 佢對家幾多人出席先?

又俾班白人代表

Fox 已經最親侵...

真係估唔到

共flu

樂觀D睇…佢地人數都多過我地支持三罷既人

咁事實有得唔報咩，關親侵咩事

睇新聞話侵既集會有6個工作人員已經中左武肺

有冇得睇當日天氣？天氣有好大影響

前排講咗叫大家上Twitter 幫手，話侵侵選情好危，唔係支持佢，但得佢一個係癲狗會咬住支那。連登成日閒閒地過千正皮，有時啲議員啲Tweet 得幾百like，其實Twitter 真係咁難用咩？講咗成年話facebook instagram 圍爐係無用，大家肯為場運動行出街，反而連小小嘅改變都唔肯做。國際線好缺人講咗好耐都係無人幫手。Twitter 開就會留意到侵侵今年真係好不利，即係對我地都不利，但大家依然繼續圍爐取暖。

Trump 今次真係輸撚硬

民主黨果邊呢？

我之前都非常鼓勵連登仔Twitter撐侵

但依家撐侵 = 自殺，整臭香港人形象

Biden 搞左個20人 briefing
比侵侵笑low energy

Source: 睇佢twitter

潛伏期都未完，吹大D

唔駛
自從Tlou 2後，唔再信呢d事前。

有新聞話有人係抖音搞活動叫人拎完飛唔去等佢冇人睇

咁到底多人定少人？

無人

同意，香港人高調撐Trump
同台灣蔣介石當年亂take side一樣，係自殺行為

其實重點從來唔係Trump，
而係令美國佬憎支那，錦樣邊個上位都唔會有分別

連登燈力

演唱會飛咁搶完唔去

er

: I found this photo also from 2018's Rolling Thunder Washington DC. So that picture is likely not from Trump's rally. Please remove as it's FAKE NEWS.

肺炎邊有咁多人出大型集會
兩邊都會少

美國 3億幾人...

連登仔燈死左Trump!
繼續屌Biden!熱狗抗共上身！

侵仔：Trump 同 Biden 分別

Kungflu做乜鳩...你一係快啲開戰，拜登接手都要繼續打

FAIL TO MATERIALIZE

睇嚟要輸

Biden宣布自動當選

Mola mola 輸硬啦

抖陰

kungflu 留返畀網民講好啲

美國人憎又點
民主黨同華爾街鍾意奶共
只要做到總統之後大把方法一邊扮反支、一邊暗中放生支那

Trump Trump 唔好輸呀

所以咪要令兩黨都一致對抗支共囉

點解個香港民主法案過得咁快? 就係參眾兩院都支持, 總統就算係親共既都冇得唔簽

如果係要靠某位總統既個人立場去對付支共咁2024年死得啦

Fake news 大把人支持侵
同埋就算唔出席 唔代表少人支持
D支持者係屋企上網睇直播咋 去唔到現場

Trump根本唔洗你班傻仔take side撐佢要選票，黎緊一定會去到盡反華
靜啦

繼續燈

咁而加邊個係總統？
你真係覺得支持trump會民意？到時biden選到咪公開支持反佢囉。玩政治就係風吹邊就去邊，想要贏定想要民意？？

連登仔連撐唔撐侵都精神分裂緊醒目嘅香港人梗係撳個掣正皮咗當付出咗啦

企位未滿 (好似係)

笑咗

沉默的大多數 藍絲tone

Blue states 都有班mob 倒米
不過美國佬選黎選黎去咁多年
都係搖擺州決定邊個贏

侵有講燒國旗要坐一年

一句講支持美國民主自由咪得lor
solomon 魚都講過 唔好介入兩黨選舉

你地連登仔把口咁撚臭 完全係想得罪哂另一個黨架喎

你地有冇見過無論兩黨上場 但係以色列會驚呀？
冇呀嘛 係因為猶太人對美國好撚重要

所以你地應該 提升香港對美國既重要性
而唔係屌鳩美國

見到fox news 求其整張多人嘅圖扮係今日就覺得怪係咁撚多人個場就唔會咁空啦基本邏輯都錯

有連燈仔加持，侵侵應該唔會連任

睇埋風水先聽講佢擇錯日

連燈班盲粉

收皮算

得中國種先會覺得做多咗

東亞病flu

洗唔洗同你擇埋黃道吉日 盲支持有乜用

好嘔心

武漢肺炎又做多咗

拜登少人無人出po
侵侵比預期少就⋯⋯⋯⋯

你想要呢個姐

無所謂 都預左世界係惡勢力贏
反正美國咁多傻鳩 一定係投共既

11月輸撚硬

可以舉行競選會嘅 應該開返nba比人入場睇波啦

侵侵性格就係如此
抗疫上面除左停中國航班外 其餘都決定緩慢兼錯誤

同埋對華既轉向
係佢背後既人 pompeo pence lighthizer 夾住佢
意志比侵侵更堅定
所以唔好有主觀願望覺得係佢一個人既意願

如果話香港人要爭取美國support
就要爭取兩黨既bipartisan support
唔好將寄望全放係侵侵到

百分之百認同你
連登少有頭腦清醒嘅人

支那 plague

中共可以統治世界了

盲撐到你
不如講下有無龍卷風、颱風會影響集會呀笨

咪係
又唔係唔知道美國左膠借機就插自己

唔會
美國一樣會反共
可能比浸浸而家更反共
浸浸輸咗對香港可能係好事

下次不設門票

可能

可能比浸浸而家更反共

佢飛走左之後地震

trump嘅支持者多數係恐懼撚，睇連登就知。

廣東人：功夫(Kung Fu)
外省人：武朮(Wushu)

咁而家美國人選總統
如果內政都搞唔掂
點嘗試吹奏佢都係無用

同埋好多支持香港既法案
都係兩黨同時支持

Kungflu事實係種族歧視

俾連登 燈死左

香港黃絲依家係咁

fox news

不過頭先聽佢講話slow the testing
真係乜鳩logic 黎
佢個logic: 美國而家2500萬人tested
tested 太快會令到數字增加
slow the testing 就可以減低個確診數字

不過班OKC redneck都係傻傻地

唔用foxnews 驚佢地唔信咋

其實最好既係npr

琴日先見到個po又話多人到爆, d人係出面排通宵, 邊個真呀

網上登記多
有人通宵排隊
現場唔夠人

三個係可以同時發生的

輸硬啦唉

侵侵唔好成日亂講野啦, 其實平平安安等到11月機會重大過佢係中間講三講四成日比位人地入

連登不嬲盲撐浸啫
浸浸從來都唔係香港人嘅朋友

根本就係
同埋唔好再講果D咩拜登係中國條針啦
中國連北韓/俄仔都控制唔到 又話人哋可以控制美國
好insult 美國政治體制

美國而家已經係 仇恨動員選舉
侵侵仇家太多
唔睇好
希望燈

侵侵撚狗啫

一早都估到
唔戴罩 中招好撚正常

但以侵侵個性格一定唔會聽
照搞群眾集會

連燈仔: Trump今次輸硬喇

香港雖然譯做中國，但係chinese其實算係比較廣義（華人/亞洲人），加埋kungflu就好似講jackie chan嗰啲典型既歧視嘢

Reuters 呢

4chan 有人話係今次係 Wake Up Call

侵侵你千其唔好輸

但而家係國內內政 經濟 疫情 失業 交唔到成績
侵侵又不時9up
佢如果正常番的 應該未至於咁

聽聞有好多人特登報名唔出席

Reuters AP C-SPN NPR CBS WSJ bloomberg呢D係相對有公信力

其他左傾/右傾既都一擔擔，要自己做research，不能盡信

侵侵叫人飲漂白水 又撚狗

侵侵贏咗 就可以笑樓主

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

輸了？

chinese virus就話驚俾人話種族歧視啫，ccp virus冇問題喇卦，之前咪用得好哋哋

可以睇睇趙博
大概同意佢方向
trump要逆轉勝 需要走pence既approach 而唔係繼續9up去失分

如果想侵侵連任 不能再自我催眠 或者話美國佬左膠之類
事實係到而家為止 無太convincing既政績而又不斷講太多反科學既野
唔承認佢依方既問題 無助解決問題

另外 選舉勝負當然係在於swing states
依的工業州份 或者白人藍領等等既票源有無流失 係最關鍵因素